男朋友太忙 ex又搵翻我

g

tg me

想人陪咁咪去囉

唔去同男朋友溝通解決問題
而用你係好女友唔chur佢去美化你想食返ex嘅行為
高手

去啦

ex想屌多次

臭雞

唔好1516啦 人陪就同現任講
咁不甘寂寞好仆街

why not both

咁又真
佢從來唔會問我主動關心我...
但友誼波就不了 仲係處

你ex都係過時過節無閪屌想搵你屌閪

有講過
佢話要翻工嘛無辦法 佢叫我搵其他人陪..

過時過節唔陪另一伴同屋企人
孤獨過世都係抵死

不過你個ex好日唔搵你，過時過節先搵你，除左怕寂莫都無其他原因

我試過翻大陸差唔多30hrs無覆過wtsapp

一翻香港 佢都只係send左一個msg比我
問我死得未
我話 乜你都會關心我嘅咩

唔係叫你撩交嗌 定做港女
但有啲問題唔發脾氣咁表達
佢唔會知道你有幾緊張

不過你搵邊個都唔應該搵ex

我年年24 25都係陪屋企人
本身無咩friend 去左外國好多年 今年第一年翻嚟
同埋拍過3次拖都無過過節

今年第一次有男朋友過聖誕
想好似其他情侶感受下氣氛啫..

我又唔會發脾氣咁嘈交
只係好頹好負
同埋要認真傾呢啲野我就好易喊

咁我聽日收工買個波仔翻屋企食算喇

叫你搵人陪就搵ex陪
出去比人屌啦

無屌過

所以你咪俾佢食住 太大量太好脾氣對你段關係唔健康
男人有時真係覺得你唔發脾氣即係未係好嚴重
所以唔洗特別理會

我唔想做港女女朋友
一哭二鬧三上吊咁要佢陪我 唔比呢樣唔比果樣

幾忙都好 比5分鐘我買宵夜同送張聖誕卡上去公司可以嗎

點可以令佢關心我多啲

問下現仼 同ex出去食飯好冇囉

我聽日會同佢講
佢10點幾到而家都未覆過我
又唔知佢做緊乜

佢有冇試過主動揾你？

會嘅 無聊嘢多
唔係啲關心我今日做左咩去左邊做緊咩

一齊左幾耐？
講真 真係愛你嘅 忙極都會問下你食飯未果啲

三個月

應該話佢偏向講自己嘅野
多過問關於我/我地嘅野

只係想搵個願意付出少少時間比我嘅人
唔係要好fancy嘅晚餐
唔洗去影相打卡
食個吉邊大家樂茶記都無所謂

我想見你 我想你陪下我咋

你同男朋友有冇傾過呢個問題
拍拖唔係單方面付出就得，對方不聞不問，幾愛都好，都會灰心
你同男朋友兩個未磨合到呢個相處問題。
長久落去唔睇好，除非你地拎到個平衡位。

Ex搵返你，你自己心入面都有答案
（忘記唔到，寂寞搵人陪下，仲愛ex etc)

如果你想繼續呢段感情就同男朋友傾下
諗清楚點解同前度分手 你就會醒少少

唔係叫你發脾氣只為要佢陪你
係話佢知咁樣落去唔得 佢作為你男朋友佢有責任去陪伴你互相愛護對方
如果佢有諗你感受絕對唔會有你上面所講嘅情況出現囉⋯

多謝你嘅意見

可能我愛佢>佢愛我
所以對我無咁上心 成日hea我

我睇下點進修自己啦haha

多謝絲打嘅意見
我會努力

支持你搵ex
搵完仲可以大條道理講
又係你自己叫我搵人陪
但如果佢見你搵ex都冇所謂
咁就可以

其實樓主一開始拍拖個陣冇諗過呢d野？
同埋佢忙唔係你出軌理由wo

同你經歷緊啲差唔多嘅嘢，我都唔知點揀

其實好簡單，既然你覺得同現任一齊唔開心，咁點解要一齊？你想唔開心幾多年？

咁樣就想出軌
派帽專員黎架

可以考慮下我

睇見依d post 真係好撚嬲
男朋友唔關心你，就要搵第個男人關心？
仲要係ex? 咩玩法
你地需要既係溝通，溝通唔到就好好諗下係咪要終止，而唔係走去搵個ex 黎攞關心

仆街啦你，你男朋友做野太忙你就咁撚樣，死臭雞

所以話, 根本女人唔會明男人搵錢係幾撚咁辛苦, 算啦, 你個ex 係咪有錢架, 返去痴住佢啦, 得第二個好女仔同你男友一齊挨

我翻工唔忙我翻工唔攰？
我OT攰到坐喺街度喊邊個知呀
我翻工翻10個鐘忙到無食過飯邊個知呀
有時2點幾 轉三次車翻屋企
而佢從來一句都唔會關心我

佢忙唔緊要
但一句 對唔住 我會盡力抽時間見你 補番同你過
連呢啲行野都無講過

其實講過好多次
佢都係好冷淡話 要翻工嘛 身不由已
對佢嚟講 我只可有可無

我想食吉邊

及早放過你男朋友啦好嗎？

只是希望佢想我多一點

咁同你搵唔搵ex食飯有咩直接關係

2個都存在問題

唔夾 遲早會散

要溝通 一針見血既問題 如果都冇用你頂唔到幾耐會爆

記住唔好比 人 男人返工搵錢好拿辛苦

散左先

一定係啦，你咁愛佢唔搵個Ex 陪下真係對佢唔住
就㴝聖誕啦，記得送返頂帽比你男朋友，我覺得綠色同你男友幾夾

分手 食唔食ex是後話

忙唔係錯
但忙得黎冇維繫感情拍咩拖

唔傾 / 傾唔埋都唔洗諗住行得遠
Ex搵你 你出就更加快完 仲要臭雞埋 你諗你啦

又要俾帽人戴lu ya

講清楚啲麻，但如果係咁直接同你男朋友講，試下玩分手嚇9佢，如果唔追返你就分手啦

佢琴日全日無搵過我

咁分手囉，但要認真睇下自己有無問題，重知三思

真係香港周地都係雞
比心機搵錢又搵你唔得閒陪你
陪你又話點解你咁窮
死垃圾臭雞

溝嗰陣又有時間？溝到就放埋一二邊
唔係忙就大晒㗎

香港地依啲男友飛得啦
垃圾事業 又唔顧女友
連做騎牛搵馬嗰隻牛都冇資格

你男朋友係而家先開始忙定一直以黎都係咁
如果係後者既 你都係搵藉口自己去搵ex

你雞黎？

賤臭雞